令電腦可以快啲一問

大家好
小弟屋企部Lenovo i5 用左3年半左右啦
以前打LOL都順既
但係呢一年就真係好Lag
玩其他online games都係lag到一個點

我知部機會越黎越渣係正常既一件事
但係我想問下咁多位
1.有無方法可以令我部機可以順啲？（買SSD?DRAM?）

另外 想偷雞問多下
如果想轉機 有咩好用？
但求可以打機吾Lag 剪到片 buget 不限

小弟係IT文盲 真心一問
如果有咩地方問左膠野都吾好鬧得太勁
謝各位

用緊咩顯卡

幾多gb ram

點睇？

吾你老母

點睇咩顯卡？

油黑佢

咪係
吾乜尻呀小學雞
讀多兩年書先啦

唔好意思一時手快快

1. 唔明點解部機會越嚟越渣？乜唔係啲遊戲需求越嚟越高至係咩？

2. 吾你老母，乜嘢一時手快，係本身慣咗咁打咋？

3. 唔好換嘢啦，直接砌過部仲好

4. 你想打機唔窒，打咩games先？

一個點姐係點

筆直不限：

換mon 同keyboard

Notebook 除左換ssd,都可以換過部

換左個mon

無限筆直
各位請出招

仲有mouse keyboard都要換

換左個腦佢

除非係4gb ram以下
配個Ssd一定快到飛天

原來換ssd會令到部機既運算能力提升

我都想講